有無諗過警犬不停增加警力 係為咗有朝一日對抗老解

毒撚post真係好撚好笑

你老母就毒撚啊 返IT台砌你嘅機啦IT狗

為左有朝一日同班老解一齊打鳩你咋

等D讀唔成書既人有多條出路姐
有手有腳既去維持治安好過去做黑社會